覺唔覺男朋友有責任幫女人食野包底?

事緣小妹頭先同男朋友食飯
咁我見野食吸引咪叫多幾樣
咁當然係食唔哂啦 我咪叫佢幫手清囉
點知佢話佢食自己個餐都夠飽 食唔落其他
到埋單嗰陣店員見到成台野 超左我一眼
嗰下又尷尬又嬲
點解男朋友咁無用 少少野都做唔到 真係好丟架
佢咁樣一黎失禮我 二黎浪費食物
食完直接返左屋企
喺到勸各位絲打真係唔好搵細食嘅男人

閱

你認唔認同

已讀

食唔落點食

你唔叫多幾樣咪得

唔覺 食唔晒塞落個臭閪到

我冇諗過佢咁細食
同埋都叫唔多
我都係嗌小食姐

痴線
我見人地男朋友都食到

見到你唔開胃姐

冇D咁的責任
食唔晒浪費左罪孽係o係你度

男朋友主唔主動幫都係佢的自由

樓豬=肥婆

你可唔可以唔好咁dirty

我食好少嘢

個個人食量唔同姐，咁都好計

所以我咪勸呢度啲姊妹識個大食啲嘅

唔可以咁計
我預佢幫我到清先叫

拉

你一定係冇拍過拖嘅毒撚
聖誕節有冇女陪呀？

唔明

講事實唔高興

覺
所以自己叫野食永遠叫5-6成飽
再食埋女朋友d野就10成飽

成句句子可以原封不動還返比你

你女朋友就幸福啦

咁你要去識多個男朋友幫輕吓佢

事源啊屌你老母

佢唔畀

咁人哋男朋友係咪你男朋友啊戇鳩
人哋夠大波長腿女神啦, 你豬閪嚟架咋垃圾

件事緣起於咁
你唔識咪扮識

你條戇鳩唔撚好嗌咁撚多樣嘢食咪得囉戇鳩
你男朋友洗唔撚洗開返個post話叫人搵個大食女啊屌你

我波唔算大
但都有腳有樣
何來豬閪一說

佢開囉
我會嬲佢咁解姐

我屌你老母閪啦, 唔撚識問人食唔食得晒?
你預你預, 佢夠冇預你咁撚柒戇鳩啦戇鳩閪

緣你老母起啊戇鳩

喂 你唔講粗口得唔得架
做人咁冇禮貌得咩

屌你老母, 你咁撚戇鳩, 唔係假膠就係死港女啦智撚障

你駁唔到就鬧人？

我唔覺得係義務喎
食唔晒硬食咪重辛苦

利申: 因為大食，成日食完自己嗰份食埋其他人食剩嗰啲先夠飽

我係港女又點呢？

缺女朋友嗎🥺

嬲你老母咩傻閪
己所不欲勿施於人啊屌你老母

你係咪未拍過拖架

我要男朋友

我會幫男朋友食埋佢食淨嗰啲

同埋仲有樣嘢好緊要
嗌多啲影相會靚啲

你睇下你開埋啲乜撚嘢戇鳩post先啦
唔撚屌柒你啲死假膠先冇禮貌啊
你都係想比人屌老母啫傻閪

打包

你咁大食嘅
咁咪可以嗌好多嘢食

食好少嘢就咪撚叫咁多嘢啦
依家係你浪費食物唔係你男朋友呀
佢唔係奉旨包底架
再唔係咪打包返屋企食囉

你撐乜撚嘢啊死傻閪
緣乜柒啊戇鳩鳩

好醜怪

你知你港女就好啦傻閪
有責任包底? 你有負責比人中出即飛啊屌你老母

唔忍心見到男朋友食唔曬嘢食楚楚可憐🥺個樣姐

唉
你呢啲人比我講中冇拍過拖啦

人地人地人地人地人地人地人地人地人地人地人地人地

人地女朋友夠有D 級啦
識含識吹
你又有無?

正常人係如果另一半飽同唔撚想食, 係唔撚會迫鳩佢老味食架屌你個戇鳩閪, 係得你條撚屌傻閪打靶仔會吹撚到人哋有責任包底架咋屌你

緣起件事有幾難明
又唔係源自件事

男人咁細食死撚咗佢算啦
搵男朋友一定要搵大食

膠po 拉

石器時代人？

大食都唔係呢方面啦下話

哇 你思想咁污糟

自己食唔嗮就咪L叫啦死臭西
拉

我屌你老母啦
做人做到你咁撚戇鳩
自己食唔晒話男朋友嘥嘢
你呢啲戇鳩閪就真係極撚品

除咗對波我算極品

污你老母啦, 唔夠人講就話人污糟
問你識唔識啊屌你老母臭閪
人哋夠話你戇鳩啦傻閪

你可以話我細食
點解要話我係臭西

哇 你思想咁ON9

又含又吹都唔污糟？
佢用其他嘢做類比都得掛

緣你老母啊緣, 你鍾意啦
講返你個主題先啦屌你老母
責任? 邊撚度有責任啊
你老母就有責任照顧你啲傻閪弱智撚喇

分手

食唔晒你咪自己打包拎返屋企囉。仲有小妹真係好難聽，你邊樹黎咩年代仲小妹

但我識含識吹

我以為打小妹會謙遜啲。。。

樓主啱，樓主條仔正垃圾，快啲飛咗條仔佢

屌你老母臭閪扮撚完女人未啊戇鳩死毒撚

人地男朋友關你閪事咩你又唔係比人地男朋友屌

人哋女朋友老母夠死咗啦, 點撚解你條柒頭個老母未撚死啊, 咁啊?

又要想食多d唔同既野
又想食少少試下就算
跟住叫條仔包底
自撚私

你咁講嘢即係唔使同人比較

屌你老母, 你去酒店book間總統套房叫撚到全張枱都係嘢食仲撚靚添啊傻鳩

最後邊個俾錢

白痴閪

覺唔覺女朋友有責任幫男人奶袋底包乾淨

圖呢?
又沒圖 學咩人開POST

睇樣啦
靚女lur出嚟都照食
肥婆擺喺佢面前無掂過都唔想食

發現傻閪案處理

貴。。。

aa

沖完涼我ok

唔自暴啦
驚比人追擊

屌 咁撚好嘅女仔去邊搵
留TG
我幫你包底

咁最後清唔清到？
清唔到即係你預錯
你預錯即係你問題？

貴你又識講, 唔應該嘥嘢你唔撚識?
食得晒先好嗌冇撚聽過?
人哋食幾多叫幾多
你老母個戇鳩仔叫見啲嘢食吸引就叫?
唔撚屌柒你屌邊鳩個啊屌你老母

咁個額度都唔同

額乜撚嘢度, 屌撚緊你點撚解要嗌咁撚多又食唔撚晒都唔撚柒問下你男朋友食唔食得晒啊死假膠

唔識打包？

樓主條垃圾唔係以為依度波台吓嘩

可唔可以出少啲假膠po

點解咁講呢

波台先有班底層垃圾同你圍爐嘛

洗唔洗含埋自己條撚呀

咩係自暴

似你j呢個j嗰個唔洗同人圍爐就好

係
細食男人都係垃圾

打錯字

你咪一樣J開
你加埋將反社會人格浮面姐
道德對於你地班人黎講根本就係bullshit

同樓豬食飯
基本上唔使嗌野食

先生 請問你食啲咩呀？
唔使啦唔該 我食條臭閪食剩個啲都夠飽

哇
你無證無據靠屈架喎
你成日意淫女士就有哂證據

佢敢咁講睇我車唔車巴佢

假得滯啦

咁係你眼闊肚窄喎... 係咪要勸埋大家唔好搵個乜都想要，但對雙方食量無預算嘅女朋友？

Btw做乜唔打包？

見你個樣都食唔落啦

ball 台 自稱小妹 拉

你擺明有J

本來50KG 幾個月後80幾KG

收皮啦

食色性也
你都開post話要食野啦
我都唔會笑鳩你要食野啦

再講
你老豆唔意淫你老母何來生得出你依件反社會反道德嘅垃圾丫

冇證據？
你開依個post咪有曬證據囉大嘥鬼

屌你
男人同女人食飯
9成個餐都唔夠飽

點解要比較，除非你男朋友同人地男朋友係同一個人。再加上，眼闊肚窄食唔曬要人幫你執手尾同廢人有咩分別。
自問一下，你叫野食有無考慮返男朋友想食咩先。淨係以自己係女就個個就曬你，怕尷尬就唔好衝完出黎柒再開post暗屌你男朋友。

你見人地男朋友係上市公司主席
咁你男朋友使唔使上市呀

最撚憎依啲不負責任嘅人
眼闊肚窄 浪費資源 不知所謂
快撚啲死啦你

人之所以異於禽獸者幾希
唔好用食去合理你意淫呢個行着

我都想。。。
但我溝唔到

佢都無諗過你咁細食
亦無諗過你咁閪
大家打和 super

咁你揾個大食肥仔做你男朋友 未乜都幫你食晒
但係到時你唔好嫌人肥囉

影相靚？ 見隔離枱食咩。借佢黎影

外賣？

呢個主意幾好

覺唔覺女朋友有責任幫男人解決性需要

咁你係體外受精？
你確定你嘅誕生一點淫嘅成份都冇？

一陣條反社會垃圾又話你宣傳意淫架啦

大家唔駛理樓豬
波台狗嚟

究竟邊個浪費

其實你有冇諗過佢係見到你個樣先食唔落

我包你老母
眼闊肚窄
食唔晒就咪撚叫咁多喇

叫完就有責任食左佢

佢留肚吞你精啊

絲打要審視下自己嘅人格

v

巴打對住波台狗唔洗咁認真

我都見人地啲女朋友好大波 你呢？

波台真係好多弱智仔鍾意出膠po引人理佢
慘慘樓豬😂

仆你個乖
發啲咁嘅閪文想呃負評

你咁撚肥點會食唔落...